新垣結衣（130）哼哼哼 哼哼哼～🎶

雪肌精「粉雪の雪肌精（ティザー）」篇 （30秒）

今期活動：
我最喜愛結衣電視角色
(除去三巨頭,單選,暫定135POST完結)
投票：
結果：
標題來源：

3月23&24日新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：
出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。
東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）
前篇(字幕)：
後篇(字幕)：

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

新垣結衣mv合集

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
會員區：
binc名單：
巴打創作：
點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。
《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九
十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？
來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

Hi

1

點

留名先講

第一頁留名

抄車
用邊個post?

用邊個

我都開咗

哼哼哼

我鐘意呢個emoji

好似佢

留名
用呢個？

獨佔娛樂台

親巴會唔會嬲咗㗎 係嘅我斬po啦

得兩個唔係

留名

一頁劉明

原圖
佢有份拍空飛？

是咪這個post?

新post留名

拍直昇機嗰個

嘩頂你個CM
強烈讉責結衣做咩咁靚

未睇

那年那天巴清左個chatroom佢得唔得

今日做番個pccw written assessment
淆淆地
唔知會問乜

真知子喺古美門度一個月搵幾多錢

個明星

貼多次先 聽上癮

《なごり雪》這首歌曲，實際上描述的是一對“兩小無猜”分別時的場景。對“兩小無猜”的兩個人來說，未來是未知的。 “今春來臨的時候，你變漂亮了，比去年更漂亮了”跟“年幼的你，已不知不覺長大成人”是遙呼相應的，預示著:彼此長大了，跟以前不一樣了，兩人之間的情感也發生了變化；用“最後的雪”來隱喻“僅存的那份感情”；當火車啟動以後，他走了，看見飄落在站台上的殘雪融化，“最後的雪”消失了，預示著，早春的到來，新的一頁將開始。

這首歌曲儘管是以“殘雪”為主題，但是重點不是“殘雪”，而是“早春的到來”。 “你變漂亮了，比去年更漂亮了”不僅僅是指對方，而是指“彼此”，代表彼此的成長。因此，這首歌曲實際上是一首勵志向上的歌曲。

留名
新cm好屈機

未投票既記得投白石

早晨咁多位巴絲 留個靚名

清咗
BTW強烈不滿親巴講過嘅嘢!
要點名批鬥!

加油

親巴真係

腥些加油啊

原來係到

好似成功傳教

白石

小花又跌番落第三

龍櫻都有一票 唔通係總統

同問冇入chatroom 發緊癲

尋晚輸波輸到傻左

笑左

其實平日chatroom我地都係吹d無聊野 無咩重要野講

例如比那年那天巴狙擊

例如比大家恰我

呢啲都幾重要

嗱,我冇狙擊你啊
喺咪有咩誤會

好聽呀
推下先

推
留名

唉 呢個係結木老公黎

今日再推一推小花先

隻眼開隻眼閉算喇 驚太認真嚇走人

洗咗腦啊

其實我都喺玩吓啫
希望親巴唔好嬲

今 春が来て 君はきれいになった

結衣BB

訓醒留名

無恥一問
台北依個鐘數有咩早餐好食

希望親巴見到唔好嬲
我都喺玩吓架咋
不過十戒你就抄硬架喇

睇黎今日成日都係聽呢首歌

12點半食lunch啦 仲早餐

無論你幾點起身都好
第一餐永遠都喺叫早餐

啱呀，不過記得唔好空肚食早餐。

如果早餐店呢個鐘數開始收檔啦喎

自推 星期四晚9點截數

留意返 因為唔知一隻幾重 唔可以confirm埋單實數幾錢 你預+ - 300yen

我都覺，去飲杯啡先
如果唔係空肚食早餐好傷胃

係咪啫係大概200蚊

好多Off topic嘢
講聲唔好意思
而家回顧今日結衣重點

結衣雪肌精新CM

新CM圖:
(多謝咁多位巴打Cut圖,最尾兩張為Gif大家小心Data)

另外請大家踴躍投票

鳴謝腥些搞選舉

想問下隻熊有無鎖匙扣個啲？
想扣書包

終於放lunch喇 屌你老母 好撚忙呀 仲要有人射波

40cm x15.5cm已經係最細隻

有鎖匙扣你估我唔買既 上次出價450HKD都唔夠人搶

小花 小花 小花

220 - 250 真係要睇下隻熊幾重

無呀 呢隻已經係最細隻

你估我唔想要鎖匙扣乜 上次拍賣出到450hkd都買唔到

選舉突發新聞
發現噚晚抱抱巴播完亂馬1/2之後
而家天道茜有三票

天道茜表示都係陪跑

小光，小梅𠝹票可恥

我忙得制無追post
上面團購逃恥公仔有無詳情可以睇下
例如size個啲
或者我可以去第幾個post睇到
唔該

嘩屌 直播台有人播今日子

詳情好似就係上面個啲

價錢咪上面 size就係40cm x 15.5cm咁大隻

佢係得咁多

色就應該係淡啡色

之前好似唔係話有唔知幾多個size定色？
不過我都問緊佢
唔該你

吓 邊個台

冇啦
成八,九個鐘前

係喎
之前係咪話viutv播結衣劇
係邊套
無追七十幾個post

唔好提啦
已受到999999999999點傷害

好似無d咁既事
有結衣既劇應該都比tvb買哂

睇完smile真係會比小花吸引
想為佢努力

新cm都未睇
Final year 忙到我完全無時間睇結衣
不過
終於放假

比無追post既巴打睇
照co那年那天巴

三個撞票源，仲要SMILE 係頭五入面唯一一套被列為可以唔睇。
小花已經做得好好

隔離條友著得咁似戇仔厄介win

留名

新cm

唔應該列唔睇 明明就好好睇

真係要平反下 點都要睇一次

為小花真係要睇一次
我都努力緊

每次小花出場我都好high

當初睇到想嘔
要不是小花.....

今日子金色留名
今日子ゴールドメッセージ

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

靜態賣萌留名

動態賣萌留名

可愛結衣

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

本劇簡介

《掟上今日子的備忘錄》改編自日本作家西尾維新的作品「忘卻偵探」系列，以睡醒之後，就會把前一天的事情全都遺忘的偵探掟上今日子（新垣結衣 飾），與總是衰運纏身卻正直善良的青年隱館厄介（岡田將生 飾）為主角，敘述在他們身邊發生的一連串事件。

網上劇評

一位「睡了就忘」的偵探，對顧客來說是絕佳保密窗口。以故事而言，今日子有著絕對的弱點，早早便埋下了未來最大危機發展的深哏，但對於戲劇的另一個重大元素——「愛情」，卻大大不利。畢竟什麼事都記不住、無法堆砌回憶的愛情，要如何發生呢？又要如何說服觀眾男女主角的情感發展？透過編劇的巧手，加上男女主角的討喜演繹，打造出一部包裹在粉紅氣息中，卻又不失方向不走味的甜美推理劇。

今日子與厄介幾乎在各種方面都是兩個極端：一個是巴不得把一切衰事與不好記憶都洗掉卻無能為力，另一個是不管多想記住的回憶，只要睡一覺就會全都忘記；一個是超 M 的好人，一個是很 S 的才女（喂），種種反差形成最強的互補 CP，哪怕今日子一次又一次地拒絕，厄介一次又一次地被忘記，但男孩越挫越勇，用不倒翁的韌性守候反覆將他忘記的女孩，成為她的備忘錄，用笨拙的方式一筆一劃地將自己刻寫在她的記憶中，讓螢幕前觀眾全都被巨大的粉紅氣流所衝擊、吸引，最後臣服。

快啲去寶庫down嚟睇啦

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

片頭曲

主題曲

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

結衣Post有愛 全力支持你

有結衣嘅Morning
就係 Good Morning

▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲▲

Version 2.1.2

一班人睇直播會好少少

上次直播睇啲冇睇啲 始終要自己睇一次

my iphone wallpaper

起身留名

終於全部都完晒

小花最高!

稻葉巴做咩改咗名

有頭3仲想點?

因為呢個名先最代表到我

呢輯相好靚

咁去唔去到海洋公園

去到但今日要返工囉

keep到頭三已經好滿足

要既唔該tg留名 係post驚miss左

my ipad wallpaper

好靜

看圖認人系列
噪音巴

同事放左假 今日多野做

新cm

希望聽日唔好墥到咁多蝗

CLS

[url]

屌

4231

4231[/quote]

美國隊派咩

終於睇到偽毒出場

美國隊派咩 [/quote]
點解我唔明

乜料

睇呢個POST睇到好掛住侵

侵上水啦喂

侵侵單箭頭玩晒

請大家踴躍投票俾小梅

鳴謝腥些搞選舉

點解我唔明[/quote]

美國打北泡
佢地比喻做踢波

美國打北泡
佢地比喻做踢波 [/quote]
金仔要打就一定要用核彈先夠揪

訓左冇睇 要準備開打啦？

美國打北泡
佢地比喻做踢波 [/quote]
侵侵有習大大訓身加盟

我都要返工加油 3-12 好彩今日有結衣新cm幫我補下血咋 諗起嗰廣告又心如鹿撞

長版

有冇link?

點解可以咁靚

原來林嘉欣都有雪肌精廣告

好似係新果條line

頭版有啦

我要潛水先啦 希望放工嗰陣唔好推到咁快

二爹那西

哼哼哼～哼哼～哼～
哼哼 哼哼 哼哼哼哼～
哼哼哼 哼哼哼～
哼哼 哼~哼哼哼哼 哼
哼哼～哼哼 哼哼 哼～
哼哼～哼 哼哼哼～ 哼哼～～
哼哼哼哼哼～

我頂 我真係金魚記憶 明明諗住睇巴vs 祖，最後又唔記得
我仲要係一直冇訓 到場波完左都未訓，都冇記得要睇

睇返精華 好似黑黑地。。。

啊啊啊，好想同結衣一齊哼啊

透明感

隻熊之前講到好多人想要 而加開團買得兩丁友tg我

等我考慮下 冇咩錢

我都係咁話 尋晚仲發晒癲

魅力所在

小光定美嘉

嘩....呢個真係好靚....

靚到頂…唔順…

大家好

要call白…車

好少見咁靚......

邊係 成日都咁靚.......

吓

美嘉

想一生看下去…我的雙眼裡尋找到美麗之最

仲未睇 好想快啲放工返去睇

件product都好elegant

係好少有咁靚既人.....

結衣係獨一無二

我趕緊返屋企睇
剩係睇左圖 心都溶埋

好似啲雪咁溶咗我個心

越睇越愛bb

個天就嚟冧咁樣

好型

我做左research ....發覺沖繩原來無乜野玩
點算?
....

叫人地屋企人車你周圍玩囉

落勁大雨

邊度

九龍落緊好大 唔知其他地方有冇

今日突然跌左5-6度可能係大雨前既徵兆

沖繩係啱租車周圍去

拜下神社 食下野 睇下風環

對比香港就好似去長洲玩咁

我屋企果兩老好鐘意去沖繩 上年3月同10月去左兩次

如果世界末日..可唔可以俾我見一次結衣先死

個天黑到好恐怖

1549 起身留名，係咪有新廣告，有冇拎

po頭有

好大雨 仲諗住出街買野

第一頁

無礙我喺屋企睇相嘅心情

想知呢一幕係邊度出現

咁都比你搵到位

新界仔表示倒水

我都係同人去....
原來年紀大D 既人先喜歡去?....

唔搵佢車我了....
我打算搵到佢後, stay 係佢屋企做民宿

少女筆

個情境完全match唔到

咁啱睇到依個位

又睇

又係看圖認人系列 見到戀空唔洗睇名九成係筆

有冇咁鍾意睇呀 睇到個白頭mk就反胃

想要，但俾屋企人知我男人老狗雄赳赳買好難交代

自推

有咩問題

我都成床公仔

可能啲真知子黨唔識答

不過小妹唔男人老狗

因為我由細到大都係比較粗曠大男人type，佢地見到我咁反常可能會亂諗嘢以為我痴左線/出面收埋條囡

買左先算 其實隻公仔都唔係好女仔姐

工程佬表示完全唔覺得有問題 返工勁攰返到屋企有隻公仔攬下不知幾舒服

我自己無問題，係怕嚇到屋企人姐

召喚雪吻巴
你係咪識日文？
點解你對MBMH結局嘅理解同抱抱巴唔同嘅？
究竟個句野係咩意思？
以下開放久違嘅藍字討論

我買既話屋企人實以為我送比女仔 太睇得起毒撚

咁算啦

咪sp囉
咁簡單

點唔同法？

我之前講左乜 我都唔記得左

人恰人地唔得閒覆

係咪有新cm

之前討論個陣
你係覺得無可能一齊
因為翻譯問題所以令我同拖巴誤會咗
但係雪吻巴係覺得會一齊

就係因為太毒先會咁呀
以前試過做pj老師分組，同組唔識嘅女同學FB問我pj嘅嘢俾屋企人見到，屋企人即刻問我細佬果條女係咪同我有路

係你d屋企人太傳統 同學唔係男就女架啦

今日子黨打茅波

我其實係因為佢後面果句先覺得佢地唔會一齊 真喜最後補左一句
係時候考慮一下gaylo既心情 姐係真喜都知gaylo鐘意小光啦 再者 日本係dating只係約埋一齊去街 同我地對約會既理解係唔同 可以無愛情既因素 而且真喜之後繼承左銳牙會就係一個黑社會大佬 佢無可能為左小光放棄個會 所以我覺得佢地最後只會做好朋友

我嘅理解係gaylo一直都鐘意小光

笑先果個好似係筆巴

你地搞錯哂

根本就係 連獲村同學睇得出 係gaylo自己死口唔認

認真討論係度扮假腸 fing甩你個頭

那年巴係唔係到

有咩事

得唔得閒清你琴晚個chatroom, 定已經清咗

清左啦

同意抱抱巴
覺得最後真喜喺想俾位Gaylo上

但我覺得後面個 でも 令我有覺得佢地會一齊約會 再加上我覺得係講佢自己配唔上小光 等佢可以配得上佢先會約佢
其實一男一女叫得約會 日本大多都會覺得係有d好感先會做 冇咩好感都唔會去

gaylo鐘意嘅係真喜
我想知你見到"約會"嘅依個字係聽日文聽到
定都係睇中文字幕睇到
因為我覺得翻譯組有機會係理解過個詞語嘅日文意思先去翻譯
即係翻譯組可能覺得佢日文個字係有我地中文約會嘅意思先會翻譯成'約會'

睇完呢個post 我好失望......

日劇四重奏大波妹 : 吉岡里帆

出現了

做咩?
唔好理人啦

咪住先 你睇呢個post既原因係？

呢排想睇日劇, 就睇左呢個post
連登仔既推介痳...失望....

屌 濕鳩哂 行行下落大雨

做乜唔帶雨傘？

でも 果度係可圈可點 但你都要考慮埋下一句 無啦啦真喜點會叫小光考慮下gaylo

我都無傘

唉屌濕撚晒 唉唔撚驚

亂入
最後一句, 其實咁先正常, 唔好比錯signal人, 尤其係毒撚

我有

有小光就好啦

已濕撚哂

我覺得只係佢覺得自己配唔上小光 叫佢察覺下身邊既人 唔代表之後冇可能喎

冇帶加1

公平競爭?
如果小光係等嘅咁就有一天一定會的
等唔到嘅都可以考慮下gaylo
因為佢兩個都係對於真喜黎講最重要嘅人(愛人同gay友)

想問下LH2嘅BD版字幕是咪仲未補返新加嘅片段?

你唔投俾小光
仲想小光"姐"你?

勁多人買遮

7仔啲遮好貴

唔知會落雨

琴日風濕勁痛，都知今日落狗屎了

hi この樹巴

咩係二之樹巴?

火龍巴.....

今次火龍你就唔掂喇
認真mode
ko no su ba同ko no 樹 巴
差唔多音

......回哂塘

依家真係得konosuba先釣到Z巴出黎

假腸

hi

感動嘅係華田終於番嚟

坤哥你好

華田

親，你很二

華田兄係咪改左名? 二之樹巴?

真係回哂塘

算啦好嗎火龍巴 好勉強

真係唔識答

好耐無見了
最近忙D 咩?

係因為真毒由細到大都得男性朋友

結義同結木兄弟？

幾時草齊10兄弟

唔明.....

笑完結夜又要笑呢張 好辛苦

屌你老味 僱員再陪訓局

次次火龍巴一出嚟就好撚好笑

z巴對香港既資訊好update

我搞唔清係火龍症定真心

我諗起中學有個miss去完學校果啲大陸培訓團之後ig 出post又係打陪訓, 比人笑咗好耐

無啦啦靜哂

人生規劃

加咗一蚊咁大把 喂阿哥40都冇啊

大家都掛住笑

認真考慮吓轉工啦

Resign la

人生都幾苦悶

駁唔到 但係都唔係冇好事嘅

係啊 好悶 有時真係真係灰機

炒散 之前個po見到有人話$70?
差唔多係我一倍 宜家9企1日都冇400

之前唔係有巴打幫你問過?留低contact比人搵你啦

結夜

依家有三兄弟

三兄弟結義

好想買雪肌精新product
個Cm太吸引

係咪粉底黎

好似要預約

蜜粉餅，即係粉底？

我諗我都要規劃下
人到中年
都好似無乜目標咁...
同埋我又無得罪連尼住兄，佢無啦啦幫我改左名

唔得 呢個真係忍唔到
火龍唔好咁啦

陳寶珊
我仲見到你係火_龍喎，定我真心咗？

火龍今次高汁

係呀

唔明

蜜粉應該係碎粉
唔太識分 睇實物就知

an機同ios既分別 利申：雙修

唉屌
好灰

腥些

做咩啊

個test好難

有我陪你灰陪你頹呀腥些

問咩？

你又比人改名？

Funson acc

我愛新垣結衣

係設定嗰度隱藏咗用戶名稱啫 係主題入改揀翻就得 因為我都試過

我唔會扮女人的，我頂天立頂既男子漢

有冇人打csgo

Lm

巴打

四份野
一份邏輯
一份中文
一份英文
一份technical mc
前三份都易
最後個份本身識少少
但決定抄個fd
出黎先發現啲mc位唔同

唔信自己抵死

有

不過係四年幾前玩過下

同你一樣 自己轉

我都好耐冇玩, 留低個id?

你唔留？

求3個巴打
依家得我同科巴

排唔到

我頭廿場都未打晒 一日最多贏兩場

侵！

去左邊！

返嚟啦

第十九頁

我淨係玩團死瘋狂掃射咋喎

我淨係識spam awp

miss左幾多個post

侵侵係咪開波打金仔喇

プリキュア

冇所謂

美麗嘅力量

5定唔知6

冇事既 腥些

其實剛仔都唔係你地講咁差啫 都幾型呀

add "gakki" icon 單手扥頭gakki

係影都影成人嗰邊啦

你咁樣自爆?

SEXの科學

吓呢個係親巴acc wor

竟然

呢張? 咁無理由架 有個tag佢自稱爛gpa

我諗住你咁保密個acc應該冇野睇

你遲會咁比佢地知
驚咩?

唔理啦
玩陣PS4先
未投票既記得投啦

侵仔去日本同安倍傾點打金仔？

你睇到嘅野我一早爆哂

邊個先得架 得上面果張係單手托頭 定係銀時仔單手同雙手都唔識分

話唔定你個FD 都錯，抄佢反而啱

最後投左in 味

今晚有冇直播呀

冇事既 順其自然啦

真係去左旅行

中

咗

結

衣

毒

我都想去旅行 唔想考
考完去東京

我去大阪

巴打們加咗親巴未

東京+九州

我都係去大阪喎

你幾時去

7月中

我五月中去

佢地加哂親巴
冇加我

有冇6月頭

東京

我打緊 就完

好多金主

6月頭東京
可能變獨遊
諗緊仲去唔去

一次過使曬啲積
9月由頭開始儲

獨遊先正，留名等相認

第一次去日本

等大家po相上黎 睇左當去過

csgo?

6月中,有冇機會見到教水男神

一齊去?

去過N次日本 次次都話下次旅行唔去日本住 結果下次都係揀返日本

我？同fd去，但有時間獨遊

到時po少少

六月頭東京

你之前唔係話獨遊嘅咩定我記錯

6月中

其實我個fd都未覆

同屋企人去 冇時間獨遊

親...唔駛食飯乜

九州獨遊

諗住自學啲日文先 去到溝通方便啲
決定刷多幾次結衣劇學下

成班麻甩佬

日文廢J

真好

This

睇咗5次先發現到美栗對風見講去旅行失足個意思係真係仆街

仲要係行行下街諗到

語言嘅嘢真係講天份
以前中學嘅時候去上過堂但完咗之後都係完全唔識
依家入坑後硬係覺得唔識日文硬係同結衣有啲距離，好後悔當時無繼續學落去

親唔駛食
我要

學咗半個月 淨係識讀平假名

咁等埋你先

我同結衣bb食

佢2個喺酒店爭啲嘴嗰幕

你約咗結衣bb巴打食飯??
搞相識活動咁開心?
我就只可以陪我老婆食飯

你加咗佢地??

未呀

我老婆好正

我老婆嚟喎

開個steam group?

繼續ff啦你

你講緊自己？

我搵左2百幾個gakki都搵唔到佢 玩Q我乜

點解我會咁掛住結衣？唔通呢啲就叫戀愛？

痴漢

侵

不過我唔玩 CSGO買左放係度無玩過

侵侵仲係日本？

我知你羨慕我有得同結衣相愛，但你都唔可以咁樣亂話人㗎嘛

侵有無係電視見到結衣？

寶庫係咪無Sh15uya 點解我搵唔到

好似真係無㗎

因為真係無

我明白世俗嘅眼光唔係咁接受到我同結衣一齊，但我地嘅愛係可以衝破一切困難

邊個巴位
出黎自首

偷偷地入黎又唔出聲

咁都要俾人bin 好慘
雖然我一直都係用結衣icon

懷疑係白石惠巴打

同結衣食個飯先

john

親

挨埋聽日終於可以抖抖

我仲撞緊password喎

yeah

你哋真係
趁我呢位真正嘅結衣老公一唔喺度就癡線FF
結衣已經答應咗同我長相廝守架啦

佢痴Q左線呀.jpg

咁邊個黎，好危險

搵人帶佢睇醫生

分享資源都唔得

cls

依個po真係好多笑位

雖然我都有份…

無話唔得

不過你真係有戀空病

點解少女筆咁鍾意個mk白頭佬

王牌閒人

巴打we are here

巴打我用左兩年時間

我用左一年

今日有無直播?

咩嚟？

你開咪有囉

少女筆最愛既戀空

閒人巴：

本身想播15 但寶庫無..
無野好播

無嘢播咪留番係度

yup

掛播戀空

csgo 差一個

唔好呀...

四缺一

有csgo不過唔識玩
玩lol就玩得

我地都唔係好識

吓 咁我咪做左衰仔

你去咗邊呀

亂掃就贏
好似係

搞緊passport

我join番場先

要幾耐

go john group

雞仔麵個個我黎

ok

大家好，又係我三島花

今日我見到有個廣告好好睇，超正

跟住先發現原來係我拍

今日記事完畢

最後請大家記住投我

Dmg----->No rank

我都係基本上唔識玩csgo 狗衝型
垃圾lol就識

今日有冇live

冇就自己聽下bb唱歌

lol 2lv

行街 偽毒可恥

個個都是偽毒 米8 靚仔 有肌肉

我喺小花身上見到一種義無反顧

配左比小花

Joined Group

小花

有冇人Csgo

咩drive嚟
冇access

Uncle three 1334遊戲時數?

元朗公路

玩緊

好耐冇玩

??咩DRIVE

Csgo出師不利

+1

冇咗個rank

john group

Joined

新槍

巴打好多game

你講邊個?

手套 R8 ?

今日早收工,去咗睇攻殼,真係好開心

都係lol岩我玩

打rank 成日比隊友迫害

傳說對決 電話game 黎

lol玩到悶

啲fps突然drop跟著升

番多一日就連放4日
轉工之前未放過公眾假期

正式宣佈~
結衣黨係結衣post最大黨

玩一場好哂時間

好期待

狙擊mk白頭佬

好中意呀

我放到後日
好耐冇好似今日咁開心,希望聽日去海洋公園再開心啲

諗起呢度好多人

呢度有無人日語好勁既? ?

我淨係知呢到有人廣東話好屎

我發覺逃舞得結衣一個露住棚牙咁跳

火龍果其實之前係咪係外國讀書

結衣,結衣,做埋我老婆

勿認真

今晚好靜呢

呢排晚晚都係咁

廢事offtopic同發癲得太誇張

廢事俾人葡萄

我唔係呀, 我係香港既學校畢業架....
不過如果自己既母語都唔掂....咁個D人真係要檢討下....

csgo gakki group 首勝

大炒

你地有玩啊?我都有玩喎,睇下一陣訓唔訓先,不過好耐冇玩可能好廢

三叔同親巴carry

黨主戰術有功
黨主係我

Iceland carry

唔緊要呀稻葉巴

Gakki Win

我好廢 你睇我頭先有7野

親巴都有

Double Drop

親巴真係好難聽
唔叫結衣老公
都叫聲結衣黨黨主啦

親巴好聽啲wor

冇得chat得唔得?問老婆細路攞個ac嚟玩下先

手殘
咁都笑
冇人性

公海個膠post 都開到2 咩料

為咗玩可以去到幾盡

型

但可能早訓,最多玩到一場

洗唔洗分team1 team 2

咁多人有打csgo

計埋稻葉巴就有9個人

話說今日子黨有幾多人??

你打唔打??
順便加入我結衣黨

達哥玩bio7

做乜咁問

冇打開cs

Cs1.5

1.6

等睇卡關

重有冇人?
-1

想睇佢玩D outlast2

挑佢地機

今日子黨咪又係結衣黨

有冇Lin?

前幾頁有

錯
今日子黨太分黨分派
我要統一結衣黨

黑人問號.jpg

nick young黎

咁都有真知子黨 mbmh黨 etc 你淨係講一個會否不公平

識野

有個女版架....膠都費事俾

哦
突然唔記得

夜晚輕輕一推 暫時有5位巴絲買

有無實栗撥頭髮係耳仔後面既gif

無

我發現幫小花拉票CAP 到成個GIPHY 都係小花
有無方法可以分開類排？

梅....梅.....梅村同學好似要追上黎

realknowson

望住張圖 中左真知子毒

華田係唔係到,想傾下

呢度真係好萌又好搞笑

小稻稻拉開咁多 已經無心機拉票

不過未必關於事務性,純粹傾下心事閒計

小稻稻

新人 中左真知子毒

華田下午上一上水就冇見過佢了

幫推

啱先喺lift見倒一個個頭就黎掂頂嘅人

196巴

拖巴嚟

你應該輕聲講 笛笛該 睇佢咩反應吖嘛

真知子頂住先

我FF咗個畫面出嚟
笑死

求投票結果link

又上上水先

結衣雪肌精新CM

新CM圖:
(多謝咁多位巴打Cut圖,最尾兩張為Gif大家小心Data)

另外請大家踴躍投票

鳴謝腥些搞選舉

[quote]萬眾期待既投票終於番黎啦

我最喜愛結衣電視角色
(除去三巨頭,單選,暫定135POST完結)
投票

結果

頂係喎蠢左

有咩咁好笑

都仲係輸緊

不如轉投小花

係啦 投小花

不如配票俾小梅

啱啊就咁啦

白石冇得輸

小花唔夠票呀

有冇手足聽緊達哥讀潮文

阿四

KAZUMA KAZUMA KAZUMA KAZUMA KAZUMA KAZUMA KAZUMA KAZUMA KAZUMA

都係白石好

過咗我小光仲話唔夠票

二之樹巴

好痴線

小光幾時變咗係你

我之前約咗華田偷情

小光黨得我一個
小光點會唔係我嘅

新手留名

「希望大家投我白石一票」

又有野?

靚flash

巴打我副修小光黨架

心急衝咗出去柒
又笑

柒乜鬼, 係型

新人留名

稲葉巴

親好勁 手槍1打3 carry~

一個唔留神已經手槍double kill

有無巴打有merry chrismas mr lawrence既seed

果刻我以為佢會1殺5

我老婆結衣都未話型
你地就high哂

用刀嗰下 好型

推咁快 等放工

真·Off topic

我好同意推慢少少
大家唔好再講cs

冇嘢講

po返新cm

結衣係唔會玩D打打殺殺嘅game

佢只會做下農務

放咗 落咗閘 好攰

諗起happy farm

佢話將來同我係新界買返田一齊得閒種下菜，摘下花咁

以前個個都玩

我唔記得左steam同email嘅password

新界 點解唔返沖繩

我諗最重要無巴打日文有咁勁？

我冇信心翻譯得明

抛磚：巴打們最鍾意結衣咩髮型？就算同樣係長髮/短髮都可以有唔同e.g. 逃恥同最新個廣告果隻短髮都好唔同(就逃恥入面都有分遮唔遮耳)

逃恥

新廣告

大家貼下你最鍾意嘅髮型出嚟討論下

新CM 好撚正呀!!!!!!

係咪圖都唔識貼

稻葉持續領先

對唔住

呢個最靚

好似有人求唔遮耳嘅圖 但真係得好少

呢兩張都靚
其實係同一輯相

寫真入面 你呢兩張係我果張接住落既

雪肌精冇得輸

中

咗

結

衣

毒

我bb

最鍾意cb2個髮型

加多張

鐘意呢個頭唔張唔短 加少少highlight

i love this one

話說呢個咩呢 啱啱先放工追唔到po

韓 美 台都有
不過依家電腦冇位
又冇咩點玩
所以得翻台服

長髮好似都差唔多

都係中短最好

for我地打csgo
不過有steam冇csgo都可以入

Lol又係要借老婆細佬ac嚟玩,耐冇玩咩ac都唔記得晒

有台服

台服風氣太差
有時想玩美服但係唔習慣高ping

不用分那麼細 凡是新垣結衣我都喜歡

我鍾意沙耶呢個髮型

玩咗頗多年美服, 慣咗

整完先發現條白邊cut唔哂

thanks巴打

露耳無得輸

上ezgif crop 走埋佢囉

身為結衣黨黨主
我十分同意你嘅講法

實栗無做過撥頭髮露耳仔既動作？

日服

咁算數
其實我就係因為新片段無字幕所以仲未睇LH2

我得閒睇睇有無cap到先

耳膠

大陸服

五排就冇風氣可言
重可以虐台狗

我又覺得好正常

實栗

btw 日服可以輕易過檔

可能要等你的名字巴？不過佢應該有成百個post 無上水

抱巴呢張潛力圖

CAP到BB個樣好眼訓

本身都想玩日服 但係又要再升過

係時候要幫實栗拉一拉人氣

果時好撚多大陸仔, 即刻轉返美服

我美服轉過去既

sorry 我日文太廢 幫唔到大家

想睇多啲圖咪出聲

我唔客氣啦

KOSE 70周年個making, 結衣差d走光

唔緊要雪吻巴, 我日文都好廢

係咩

雖然我知唔少人係咁，但講出嚟好似好變態咁

身邊啲fd去曬旅行

好羨慕

你係咪走左去search

呢張cap左好耐先cap到咁可愛

係咪我唔識欣賞

咩料

cap埋啲咁嘅圖唔知有咩意思

GIF好似可愛啲

我阿哥都係去10日日本 唔知點解可以有咁多假 有成兩個禮拜

我都唔敢show張圖俾佢睇

啲相全部都係cap結衣最靚既時刻 梗係要連呢啲時刻都cap低

一樣咁可愛

凡是新垣結衣 我都喜歡~
笛笛該

早抖喇 我好攰 雖然有啲自言自語俾人無視咗

啱啱見到,sorry,你得閒先都得,唔急,想同華dee傾下計啫

冇無視啊 早抖啦

俾結木睇有咩意思

慘被飛機

成版都係圖睇得好開心

畀親垣睇有咩意思

蜉蝣仔都好落力cap靚圖

你地識條春系列

當結衣睇完張圖

靚到掛住睇都唔記得左睇波

新垣結衣囉
手快打錯有咩問題?
佢都原諒咗我啦

正呀好多圖 gif

手快打錯新垣結衣

算吧啦

稻葉巴成日釣華田上黎又走左

火龍巴都錯唔到嘅嘢

米羅巴我啱啱先返黎見到你問野
我應該要聽晚先得閒

你又啱喎 佢次次打全名都無錯

原來就爆post

1001